[排球］2018世界女排錦標賽

2018年世界女子排球錦標賽
2018 FIVB Volleyball Women's World Championship

主辦國
日本
主辦城市
札幌、神戶、大阪、浜松、名古屋、橫浜
日期
9月29日 — 10月20日
參賽隊伍
24

Teams & Pools

Schedule

[size=4]Results & Ranking

仲有21個鐘就開波

lm

巴西加油

巴西嗰組除咗塞爾維亞，多明尼加
其他都係魚腩

係 所以穩入六強😆

第一日兩支fd底球隊韓泰就

第一日好似係得呢場波有啲睇頭
其他嗰啲都係對手實力太懸殊

第二日同一時間有兩場波好正
架妹 VS 荷蘭橙
土國 VS 支那

架妹想睇古賀，終於唔係落選國家隊
不過中田應該會收埋佢，用黑後愛同石井打對角

我最怕見到長岡，都無恢復到狀態

奇妙有直播

奇妙電視

得火雞意粉兩場想睇其他幾場基本上100%嘅波黎嘅

留名

佢播啲場次全部強国

等睇日本六名不入，中田下台

都唔係佢教, 個鬼佬教既

有冇巴打睇緊 意粉 對 保加利亞？
Egonu GoGoGo!!

土耳其個助教?

中田應該係管選人，訓練，臨場換人之類

睇阿根庭囉

所以我覺得如果輸, 責任都未必係晒中田度

我到而家都唔識串佢個名

sylla狀態好到痴線
等睇意粉對支那

Akbas Ferhat

意粉輕鬆3:0贏咗保加利亞

巴西 對 波多黎各
第三局lead緊 16:1

有無人飛去日本睇?
我買左最尾兩日飛

美帝開波!

LM

等睇六點日本隊

美帝 vs 阿塞拜疆
荷蘭 vs 德國
都打得好激烈

我荷輸咗一局

Lowe 返嚟喇

無左Robin係咁上下

個教練勁低能
咪撚再害我荷

美帝 同 阿塞拜疆 激烈到

美帝 vs 阿塞拜疆
27 vs 29

29:27

拎住同一牌面
光頭佬完全比唔上Guidetti
仲要今次荷蘭無左兩個主力

唔係Robin冇嚟咋咩?

古迪提帶隊嗰陣有力挑戰前三
依家係輸邊個都唔意外

光頭佬好鍾意用要乜冇乜既Koolhaas
Lohuis好咁多又唔用

唔係仲有個?
可能我記錯

男排4強仲激啦

Lowe既狀態keep得好好

你係話Pietersen?

攞男排同女排比

純粹騎劫下,得自己一個睇男排好孤獨

我都睇
呢度有唔少巴打都睇
冇人開post 啫

留意邊幾隊？美帝，俄佬，法國，巴西，意大利，日本，同埋有冇巴打睇意超？

美，意，法，俄，加拿大
好少睇聯賽，冇時間呀，又多數係半夜

加拿大opposite 同Ben Patch 一樣最強新人,BTW 今年都係Matt 落場,另外美國下世代主攻同副攻都好勁，好想快d換走smith ,感覺上同Dave Lee 青黃不接

塞妹用返以前個setter打得好d 平均分返d波 擅用返佢地快攻既優勢 mihajlovic傷癒復出打得幾好 試左下扣球不過踩線 而Boskovic狀態有待提升 還好今日打多米

係咪嗰個黑人？係幾有實力，不過失誤仲係唔少

Maxwell同Taylor都好過嗰個David Smith好多
美國今次狀態超好，加上有個神級二傳

荷蘭

打完依場又成長了

32：30

今期真心勁,上場打俄佬一傳完全捉到個副攻,我第一次見佢比人接到咁多球,michael christensen當然啦25歲世界頂級二傳不二之選,發球欄網傳波左手扣球式二傳攻擊,膽識技巧全部都有，得意大利simone giannelli 可以一戰

第三局睇到我成額汗
差啲就俾德國反cup

Sloetjes 4局 36分

真係好勁，近乎完美
而且狀態好穩定

美國男女排都有頂級二傳，好犀利

D stat靚到

其實我想睇第5局的

打5局對荷蘭入6強冇著數喎
Btw, Errors 荷蘭同德國 係 25:14

仆佢個街，企鵝章魚全部播強国

強國網站播強國，正常

唔該曬

日本唔知幾時會著紫色新衫？

重點：日本，阿根廷4號

來回切換
韓泰 同 日阿

古賀

古賀首發

Kim係咪第四次參加世錦賽?

古賀黑後對角

日本主場氣氛真係正

今日個陣容終於唔係久光隊

中田重偏心過以前真鍋，岩坂高峯已過，重要做隊長

真鍋教得好d

nana真係除咗身高一啲優點都無，白白浪費一個名額
話口未完就換長岡入嚟

長頭髮真心好唔慣

lloyd麻麻
同a米夾咁耐都未夾到

強国做乜第二局被古巴追得咁貼？

女排入面嚟講算top㗎喇
現今女排好既二傳淨係諗到
意大利，美國，巴西，塞爾維亞都算OK

仲有泰妹二傳老將
呢班泰妹好似打左十幾年都係佢地

撞到流血

古賀好似比之前大隻咗

佢依家都嘛嘛哋，始終老咗

架妹條褲好似露底咁
未見過日本件波衫係咁樣衰

老唔係問題（塞爾維亞嗰個一樣老）
矮先係問題

花紋啫

韓國有啲危機

兩個saori接班人係哂場上

訪問鬼佬，冇訪問中田

好樣衰呀呢個design
以前件件波衫都好靚㗎

睇埋其他色先，有件紫色好似ok

韓泰似乎要打五局

咁竹下呢?

一直都覺得日 韓 美 既波衫都好靚
冇乜失手既時候

鬼佬似教練多過佢

南韓攔網屎到

而家返緊夜班睇唔到直播 ,有冇清知道咩網可以睇返重播？

企鵝直播第日好似會有啲主播會重播返㗎

男排美帝輸咗比Poland ,之後對塞爭銅牌

Anderson

南泡

阿根廷

原來哈薩克有選沙賓娜

吓？唔係做緊議員咩？

南韓似乎可以訂定機票

大名單有佢 20號
雖然第一場後備list都無

南韓未死得........住

韓國呢個自由人其實好差 唔明點解唔出上次國際賽個個
李多英呢次又打得唔好
反而朴珍雅無以前咁騰雞 拎好多分

好輸唔輸，輸俾泰妹
自己攞嚟，攔網又屎，十個金哥都死啦

泰妹不嬲贏佢地既
欄網分數都唔差

第一階段啲分係帶落下階段，第一階段要响弱隊度搶分先得，如果唔係就算出到線去到第二階段仲難打

呢個週期亞洲隊除咗支那日韓泰實力都下降咗，倫敦週期呢個三隊其實好強

係，加上係佢哋嗰組對佢哋嚟講基本上得一隊係魚腩

泡菜bye

左右兩支高塔成場拎左幾多分

韓國不嬲打金軟景一個，其他真係唔多突出，泰國反而水準我覺得差唔多，冇乜大變動。日本係中田少選新人，其實一直有好多新人唔錯

開波

件衫幾靚

紫色唔錯

RISA

好過另一面嗰隊黃色

risa

土耳其俾啲力唔該

好明顯掂到, 咁都吹double touch

想買紫色

可惜

本來大好機會，唉

古賀，黑後暫時狀態唔錯

俄羅斯又打到一pat屎咁

以為Kosheleva 唔係度一傳會好d

開電視，終於知道邊個係土耳其男人婆

架妹件波衫好靚呀

荷蘭好飄忽吓

土耳其俾啲力，阻吓強国都好呀

以為又要俾人反cup

俄妹第二局反炒泰國

可惜啦，土耳其

係第三局

終於瞓醒

俄羅斯咁大鑊？

俄妹無神無氣咁

五局王者

希望可以追番兩局

冇咗古迪提係咁喇，Robin又唔係度

樣衰到

以為好似昨日咁

Lm

局尾出內瀨戶有咩用

比人攔死

希望贏呢局，最低限度攞一分先

日本頂住

俄妹咁都贏得番

五局

一分已執

Holland GoGoGo

如果贏埋第五局更好

黑後進步幾快

nippon

可惜，不過執到一分算係咁

終於完

嚇死人咩，以為4個match point 都贏唔到呀

日本係唔係冇出鍋谷
BTW,黑後越打越好

鍋谷唔入名單，可惜

雖然輸咗，但睇得出黑後同古賀都有進步

泰妹好可惜 但贏到兩局都算係咁

有冇人睇緊男排半決賽?

美帝加油

GOGOGOAL

anderson 2022年真係拎冠最黎機會
今次咁大熱又係爭銅

贏咗

我以為穩入決賽㗎
美帝今次啲狀態爆晒seed咁

今年31了

想講2020 東京
2022佢retired 左了應該

巴西coach 掉個波入場都係停一場
波蘭唔該爭氣

巴西唔止個coach討厭

係咪仲有叉人頸小組賽個時?

真係成條team都好乞人憎
小組賽對加拿大嗰陣
加拿大既Perrin殺波得分嗌咗下慶祝
對面巴西既Luiz想衝過嚟打人

對加拿大嗰場？

yes!

荷蘭對喀麥隆都打到難分難解
仆佢個街，原來14人名單冇Daalderop
光頭佬想點

件垃圾禿頭佬好串

正，日本直播有木村做嘉賓

natalia係咪仲未100%傷好

日本link 慢好多，上番企鵝睇算

塞隊雙重炮

日本隊長NANA 終於唔駛場外拍手啦

Boskovic

點打都有

巴西落地慢到...

唔知仲以為塞對同巴西係打緊決賽

覺得巴西之前個setter好d

巴西冇曬佢附

完全攔唔到 撐起都冇

應該得俄妹先封到佢

巴西教練擺明讓賽
出咁多老人家

塞爾維亞3:0 似乎不是夢

讓得起咩？今日如果3:0 輸，第二階段對荷蘭同日本又失分嘅話，六強可能不入

日本磨5局會贏到巴西班大媽

巴西第二局0攔網

荷蘭依家咁垃圾，輸巴西機會好大
我咁鍾意荷蘭都唔睇好

今局出番佢 分d波好似靚d

我覺得五五波

Link？

企鵝直播

個自由人弱到...

估唔到巴西會咁大比分輸

巴西似乎會輸得快過墨西哥

Serbia 會唔會橫掃

巴西真係輸得肉酸

快啲拎埋呢分收工啦

日本，塞爾維亞輕鬆取勝

送成23分都贏唔到一局

唔知有冇80%成功率

未見過巴西輸得咁狼狽
啲得分全部係對面塞爾維亞失誤既送分

淨係希望佢哋唔好又好似奧運咁幫支那掃走美帝
入決賽又俾支那橫掃

前排美巴友誼賽
美帝全部副選都diu打巴西
打4場定3場全部贏哂

同日本咁，矮真係致命傷

Boskovic 勁左好多 個隊長又歸隊
支那都應該打唔過

日本地板功夫好好多
巴西個個肥到
睇佢訓落地好似睇慢鏡咁

明明個牌面係塞爾維亞勁啲既，但次次大賽對親支那都輸

依家只有美帝，意粉先收拾到支那

佢初初開始打國際賽
仲做Fabi候補嗰陣真係睇到O咗咀

依家好似已經瘦咗啲

牌面係勁，但係打牌嗰個差

個教練除咗識𡁻香口膠仲識咩

真假hill 仲有Jennifer Lawrence

嘩！韓國嬴左第一局既

呢樣真係奇

笑死人，另外嗰面打加拿大，朱隊長都冇得休息

醜hill set 1 一傳周圍飛
kk本身仲想睇下真假hill同場會點
點知fail到一個點

第二局都唔見得好 d一傳同發球

diu larson發球好似已經out左3球

哇，韓國咩事，贏一局仲領先緊

韓國早幾日有咁嘅狀態，就唔駛咁愁啦

今日都唔算好 係金哥 朴貞雅拎分

李在英好似比人屌到7彩 av教練都應該係咁先
唔明點解唔比楊孝真出黎封網

韓國過多兩年，金哥退休之後有排煩

lloyd點解可以傳得咁撚低

美國頭先有個咁串 頭髮掂網無吹仲特登fing幾fing

嘩 呢球好明顯唔係fault

可能連喀麥隆都打唔過

人哋唔輸得㗎，冇咗朱婷應該冇邊隊會驚佢哋

追求速度

臨尾朱隊長條腰仲好似有啲痛，係咁摸住，賽期咁長，朱隊長如果場場都出都幾係野

丁霞跪低影group photo又企唔到起身
要人扶

意大利對土耳其都打大戰咁

其待意大利硬碰強国

Sylla 狀態好過Egnou
意大利聽日虐爆贏國

最有機KO強國既隊
強國對意粉已經三連輸了

Sylla進步神速
失誤率低咗
一傳又穩定咗好多

泡菜準備回家了

d歐洲隊隊隊都打得唔錯

胃藥琪冇打？

退休成兩年啦

好熱血 好進擊

保加利亞贏第一局？好野

加油

強国差不多全主力都打到咁？如果今日唔好彩輸保加利亞，再輸意大利就好笑啦

泰國又傷

可惜保加利亞俾唔到壓力強国

全部新人都傷哂

泰妹西米碌啊碌
最好搵白龍王轉運

塞爾維亞19號傷出

世界女排錦標賽太多比賽所以後備都好重要

所以某一隊嗰隊長，場場都出，好易出事

今次好多人傷左
好似頭先加拿大又傷左個....

意大利加油

日本先取一局

意大利追返局

希望意大利赢多2局

黑妹

袁心玥啲副攻又慢又軟

正，強国開始被sm

係得把聲

Lippmann 真係好靚女

Agree

肉酸到

強国輸嗰陣，真係可以好肉酸

未落地就慶祝

日本3:0 搞惦，睇埋強国先

叫意大利渣油

意大利全勝出線

意大利後三局好撚勁

美俄要打五局

恭喜意粉KO強國
強國班球迷又成地玻璃碎

第二階段仲要打亞塞拜韁，泰國，俄羅斯，美國，唔容易㗎

強國球迷話強國隊最唔怕歐洲高舉高打
從來唔將阿塞拜疆同俄羅斯放在眼內

今日睇番強国咁嘅狀態，係得佢地會盲目樂觀，二傳表現麻麻，張常寧，曾春蕾狀態成疑，祝佢地好運啦

咁又無錯喎
中國近年對俄羅斯保持全勝紀錄
高舉高打對中國隊的確威脅不大
中國隊只要打返自己個節奏 估計問題不大

睇返今晚場比賽
中國一傳好唔穩定 好難組織戰術
意大利研究晒中國球員擊球線路
中國攻手好難突圍而出
但估唔到副攻顏妮打得幾好
命中率高 對方箝制唔住

第三局二換三姚迪上黎 傳比二號位張常寧嘅波無一個打得舒服

土耳其攪咩
打俄羅斯三局
15:25
17:25
16:25

俄羅斯仲要冇出鋼叉

好鍾意睇pieumjit打波

土耳其今年狀態麻麻?

聽聞Goncharova傷咗返咗俄羅斯

明明VNL嗰陣狀態仲好好㗎，連美帝都贏到

雖然今場頂到 但無佢攻擊力好多 上場美帝都無佢辦法

比俄羅斯封左好多球

冇錯，關鍵球都係要靠佢
想睇佢同強國對壘㗎

德國好波
第三局最多落後巴西7分狂追到32:30

巴西係咁踢返起個波

應該係用腳救波最多既球隊

德國終於瞓醒咗

Lippmann 好靚女

痴Q線，兩邊都係咁救起啲重扣，勁多來回

佢真係好正

正，如果巴西輸俾德國，對日本好有利

2:2 好睇啦

德國追到局數 2:2

又靚又好波，期望佢再進一步
向Sloetjes 個路線發展

冇錯，希望德國做最強攪屎棍

德國個二傳係咁自己殺波

德國努力呀

德國

德國好波

連運都輸埋

最後個ace

呢場都算係一場經典既反cup波喇

日本做好自己嘅話，好有機入六強

日本係主場其實有機

上去強国貼吧同鄕土睇睇，差唔多全部人都話日本可能會做簽，同埋話大部份歐洲隊夾埋做波針對強国隊
真係唔知班友嗰腦係乜構造同點解會有呢啲被害者意識？

最好笑係意粉對阿塞拜疆
支那人一心諗住阿塞拜疆可以做低意粉
點知阿塞拜疆唔派主力
嬲到佢哋係咁屌晒人哋老母咁
真係未見過啲咁白痴既民族

佢哋連小組賽分組都係日本小組賽
全世界都針對支那，唔想支那攞冠軍

呢樣先最on9，阿塞拜疆點樣打，派乜嘢人都關你強国事

睇到第三局睇唔到
最重要係第三局最尾個球有challenge block touch 先無完場比賽再打番起

因為意粉贏咗強國，所以佢哋咪想所有意粉既對手都贏意粉，咁咪可以幫佢哋嘅強國報仇囉
意粉真係好慘，係咁俾佢哋鬧

德國今年已經贏咗2次巴西
VNL一次，今次一次

巴打們用咩睇

上強国章魚睇，鬼叫排球大賽全部有線買咗咩⋯⋯

日本隊長場外拍手

佢唔拍手仲可以有咩做

今日咁攔得

打波多黎各可能會出場

另一面泰國又迫害緊強国啦

多米成班慶祝無人理個波

泰妹今屆妹勁 唔係傷左兩件真係有機會final six

咁你有冇去幫襯番杯？

截左龍

好可惜

痴線，泰妹傷咗幾件都同支那打成咁

駁老命 東奧應該係黃金一代最後嘅探戈

好彩，以為日本要失第二局

朱婷與朋友隊贏泰國3:0，可惜

日本而家好似用田代多過用富永

石井一上場執兩分

龔翔宇17/21有d意外

唉，日本失一局，唔可以再失啦

泰妹唔係傷咗幾個真係可以贏

其實點解唔用 我覺得好過用荒木

其實可以用耐少少tominaga同長岡

吓？點會好用過荒木，荒木有發球，有欄網又有得分

覺得佢好慢咁

岩坂仲慢喎

荒木而家做到野了

頂住呀日本

唉，要打五局

有啲矛盾，又想日本入六強，但若果唔入六強，中田可以返屋企，下年換教練可能好啲

石井好勁

打多明尼加都打到咁

今年打親多米都打得好辛苦

多明尼加其實唔算太弱，不過日本其實可以3:1贏到，可惜要拖到五局

終於贏，差啲心臟病發

久美贏左波都冇反應

如果發揮得好，日本應該3:0，3:1贏，我係佢都冇反應

一對大隻婆就好難打

荒木打到背飛
拉開攔網能力強好多
岩坂唔識打背飛的

Nana根本就笑話黎 都唔知點解佢入到
空有高度但冇攔網冇進攻冇防守
基本上每場要做嘅野就係出去擲毫

Nana係場上面係負責同大家加油
同嗌得最大聲的

點解入到國家隊？因為佢係久光制藥嘅人囉，不過佢都有過高峯期嘅，2011年，得一年咁多

一半原因啦 另一半可能日本副攻位真係冇咩夠高嘅人 不過記得上年日本隊好似有個係大陸歸化嘅副攻 好似都打得幾好 不過今年冇左影

松本亞彌華？唔知有冇記錯名，佢都老啦，之前亞洲杯有兩個頗高嘅副攻，山田同入澤，下年其實可以招入去培養吓

真係應該要召山田二千華培訓，不過中田久美都係....我諗佢放棄島村先都唔會放棄nana

唔通2020東奧都要見到荒木姨姨

想請教下
我買左最尾兩日飛係橫濱睇
入場個時會唔會對名
因為我上網買個時鳩填左個日本名落去

墨西哥lead緊巴西5分

日本笑死

唔會

好L驚美帝出唔到線
LARSON做咩要全勤咁濟
上場都唔俾醜HILL出下

荷蘭，日本真係瞓著都笑醒

美帝唔會掛
基佬係咪要隱藏醜Hill，6強先派佢上場
Robinson好似都係全勤

對意大利就輸硬
對支那就55波
今次對土一定要贏

不過LARSON今次個態都麻麻
多失誤左
可能想拎番個態(?)

巴西係咪有人會去中聯打波

我覺得對意粉55波
對支那贏硬喎

美帝北京奧運之後三大賽從來冇輸過俾支那
支那亦都係最驚美帝呢類光速排球
支那副攻攬網根本跟唔上

火雞啲狀態係咪用晒係VNL同瑞士精英賽
今次個狀態差到

唔會check

袁大喊太慢

我成日覺得美國輸係上黎可以可無譜
失誤勁多
跟住hill同larson又唔下球
卡輪卡到2046

場入面有無野食
定都係出去食
有無好介紹

支那啲一傳防守同攔網係強隊入面最垃圾
袁大喊真係得個高字
恰下啲弱隊就得
一對打得快既強隊就現形

Larson一打支那就嚟料
狀態好到爆棚

其實依家邊隊輸起上嚟都係無晒譜
主要係依家各隊既發球攻擊性都強咗，一傳能力又差咗

美帝好似冇帶後備自由人

睇緊對火雞larson終於唔拍波真係落手

場外會有小食檔 飯團 炒麵之類

袁2米呢啲對住高舉高打嘅隊仲算有用，偏偏呢個時勢好多隊轉向快速，佢基本上武功已廢

有哦courtney
又係主攻變自由人
美帝其實帶左5個主攻

墨西哥冇力啦，不過巴西都應該驚到出冷汗

唔係仲有另一個叫Megan Courtney㗎咩？

Larson低拍平拉開同虛攻用係支那度好work

連泰妹都唔驚佢就知咩事喇
佢啲移動攬網真係差到喊
兩邊拉開速度快啲就係度亂撲
係得把死人煩膠聲靠嚇

Natalia仲未傷好咩?
次次見佢都係上嚟做後備發波

我第一次睇佢打波係2013年u18世錦第一場，強国對日本，打咗五局日本勝，佢俾日本個1.68米柳田光琦攞咗3x分，笑死人

返緊工，我睇網上比分咋

應該係
佢之前一堆friendly連後備都無
尋日對德國打個一陣
見佢就住就住咁

唔明俄羅斯又係高妹佢又係高妹...人地跟得咁好..佢.....

今次都好笑喇
對意大利 攔網 0分
對泰國攔網 1分
對保加利亞 攔網 1分

佢同荷蘭既Koolhaas有得揮，兩個都係高大廢

數據差成咁？所以一早話咗強国隊係一人球隊，冇咗朱隊長，隨時衰十年

龔ｘｘ尋日打起左
今日第一局打得幾好

翔宇

佢其實不錯

我唔識打個兩隻字
佢係依兩場好番少少

出門口右邊有間7仔 左邊有木村沙織架珍珠奶茶車 然後附近有間拉面博物館可以去食下拉面 場入面d野食我覺得麻麻地 不過d souvenir幾靚 會想課金

最勁係對古巴 攔網7分
對加拿大 攔網 3分
對土耳其 攔網 2分

淨係朱隊長狀態差啲強國已經打得好艱難

其實今個賽已經睇到佢無咁屈機 都比人分析得7788

唔知點解 明明佢有時d波好屌打 佢個殺波姿勢硬係好核突

搞乜？打波多黎各都咁吃力？內瀨戶前排送分？

bosetti 做咩

打算練後備掛 不過唔明點解唔出富永

可能留番打塞爾維亞同巴西先出卦？塞爾維亞提早入六強，下兩場可能出後備，希望日本可以把握機會

好慘 泰妹比意大利打到

無速度無力量無欄網 可以點打

日本隊長對住弱隊都仲係做啦啦隊？

不要問只要信

佢大概對住喀麥隆呢d level先有得出

咁點解搵佢做隊長？

要問中田久美

唔做隊長佢大概連出鏡嘅機會都冇 講笑
其實兩睇嘅 佢算係高出黎都算係有個勢係到 加上可能佢英文同埋談吐比較好 仲有就係呢班人黎講佢資歷算深

意大利出左線 中美俄爭2個位

希望美俄出線

佢殺波個西面樣好似當正對面係殺父仇人咁

支那6強不入就好笑

強國打左俄妹未?

同望美俄
想睇下醜hill

塞爾維亞會唔會放水俾日本
跟住荷蘭贏巴西
巴西6強不入

唔係講笑，真係有機會，美俄要爭分，朱隊長狀態差少少就收得皮

未呀，11號最後一場波先打
Goncharova唔係度，俄妹好危

Goncharova唔係度有啲擔心

表示極擔心

田代防守真係好差 同宮下遙真係差好遠
可惜宮下set波唔爭氣

咁就惡搞啲，不過強国狀態都唔係好，有機會嘅

美帝只要唔發神經贏支那冇乜問題
但俄妹就唔係咁有信心

極度希望下年可以俾機會宮下

打完，等星期三再睇

偏心俄妹既我表示明明今年好有機會拎牌

無左肥潘呢個setter 今次個setter又封得又守得又set得唔差
18號主攻又打得快又算守到
14號美女同6號大鼻阿姨又封到網 快攻又拎到分
明明仲有剛查
係16號臥龍伏伏地但都叫攻擊唔差....

美帝勁在控制到節奏同有體力 好少比人打到散哂
通過都係衰自己一傳同發球

希望fetisova 封死支那龔翔宇同張常寧

臥龍一傳進步咗好多
Fetisova移動攬網都好勁

我都諗住俄妹今次可以攞牌
點知Goncharova又傷咗

setter set波唔掂好難搞
反而唔知點解用少左富永

意粉難擋

中国女排3-0击败阿塞拜疆之后，郎平在接受采访的时候罕见变得非常严肃！表示自己每一局每一分都在算，而记者问起来为什么的时候，郎平直言“不知道谁让谁呢？”
这句话或许不是所有球迷都能够听得明白。从目前世锦赛F组积分形势来看，每一局比赛或许都会出现积分形势很大的不同！郎平因此表示：“我们要算好每一局每一分，因为之后不知道谁让谁，要做好困难的准备！”
所谓“不知道谁让谁”，郎平指的就是默契球！把时间拨回2年前的里约奥运会，郎平曾怒斥对手打默契球，当时她提高的声音的音调说道：“这完全是塞尔维亚与荷兰联手用默契球的方式把中国队挤到第四，想用巴西队做掉中国队！”最终结果都知道，中国队没有被巴西击败。
郎平那一句话，如今听来依然是掷地有声，我们回想起来，不免有些毛骨悚然。的确，作为主教练，郎平是最看得懂的，这一次再次遇到同样的局面，意大利、美国与俄罗斯，她们之间的交手，会不会出现做掉中国队的默契球情况呢？
一切皆有可能。郎平既然提出来了，相信中国女排就有所防备，中国女排目前的困难非常多，如果不小心，的确有可能被这3个对手用默契球做出局！当然有郎导在，我们相信中国女排能够克服难关。

古賀前幾場發揮都仲算正常...今日打足3局20扣得1中

去到名古屋後唔只佢 感覺成隊波都好似有d跌watt咁
唔知係攰定係專注力差左

咁驚嘅場場贏曬咪唔洗計
又唔夠料贏曬所有隊

成日妄想被害 自己又唔打好佢
不過下一階段前會重新抽籤 所以其實排名唔重要
出左線嘅球隊應該會比主力抖 所以依加最危險嘅應該係巴西

E，F兩組首名唔使抽籤，係二三名先要，佢應該係驚分去同意大利同組。不過佢未開賽前又話強国實力未必入到六強，到宜加有機會入又驚人做波，好柒

意大利同塞爾維亞應該都首名 強國打邊隊都死啦 人地d副攻又高又快 點打

人地堂堂奧運金牌得主，接受唔到實力被人追過啦

呢個國家真係由上至下都係咁on9
成日覺得人哋要害佢要針對佢
咁叻咪好似2010俄羅斯咁靠自己實力由頭贏到尾囉

佢奧運都係死好命 同埋果陣時有惠若琪係到頂左隊波一半嘅防守 依加冇左佢即刻現晒型

2017大獎賽同2018 VNL已經現哂型，係班強国球迷唔肯面對現實啫。仲有最乞人憎就係，每次日本舉辦大賽，抽簽唔合佢地心水就話日本出術，上年大獎賽總決賽，荷蘭二傳ig post 咗張南京地盤嘅相，就成班痴線佬去搞人ig，意大利剛剛世錦初賽，贏咗五場，影相舉起五隻手指表示五連勝，就話意大利唔尊重強国，痴孖根

但係意大利d人種本身都係乞人憎

意大利好似有個名係歐洲嘅中國

我本身覺得強国人更加乞人憎

以強制強

呢幾年都冇咩人上到黎接班 二傳更加斷晒板 大鎚李盈瑩得身高 打主攻又接唔到波 打中國聯賽/亞洲隊就話屈高 打歐美隊現晒形比人攔晒 依加中國一傳咁差 郎平點都要擺接到一傳嘅主攻同接應出黎隨時轉接發三點 所以佢應該都係上唔到大場面

明明我最想見到嘅陣容差唔多齊晒
我嘅goncharova
Parubets都打得唔錯
Voronkova就不嬲計時炸彈嚟 不過叫好咗好多

我直頭覺得佢哋係冇晒理智，係變態㗎
上強國貼吧睇咗下，完全唔係人玩既地方

我荷，日本，意粉真係俾佢哋攻擊得好慘

日本係賤格啊 無鬧錯
荷蘭都算ok la 佢地無咩點鬧wor
意大利係有實力 但啲人品真係。。。。

貼吧真係好L on9
日日就係識話人婊婊婊

其實日本真係又悶又西
係香港人有日本妹情意結先咁鐘意

一睇波就睇倫奧果期嘅日本 果時真係好din 係依加搞到咁
依加仲要有時搞下小動作 真係失望

係呀
以前快樂排球又拼博
依家泰妹都好過佢地

巴西byebye

乜咁多人上貼吧睇野

但睇直播 見佢地叫土耳奇個個18歲男仔頭做婊哥 又幾貼切

香港本身少人睇排球

上去當睇笑話啫

好佩服泰妹 真心
場內場外都好開心 輸波都笑笑口 佢地私底下又FD又玩得 成隊一條心

日本隊比我以前無咁好印象
同對手握手....除左荒木同長岡 好多都唔係望番對手...求其握完都算...
以前既日本隊唔係咁...

個條友之前串到拎紅牌

巴西完全唔夠打
強攻淨係識借手
借唔到就拍拍吊吊
中間副攻又唔加壓

作為一個日本隊支持者，見到有朋友話日本隊搞小動作同西，好失望，不過咁樣係動搖唔到我對日本嘅支持嘅

荷蘭你同我努力3-0 / 3-1

日本換左九妹可能會有得出頭

日本喺星期一個場一有位直頭賽後冇同對方教練握手
行過佢 唔睬佢

我都想佢可以返歸

我都見 不過個個新人唔怪佢

21號？

長岡下季係咪去意大利打?

係呀

黑後

哦，係佢

可以捱夜睇下
又有hill同robin

荷蘭第二局搞乜？

俄妹

次次支那輸波我都會上去睇

我都係

睇定啲先
荷蘭橙成日都會發神經
同埋已經數唔清連輸巴西幾多場了

得俄妹西面先好睇
其他隊西得好核特

How about Neslihan?

荷蘭放水？

佢都好有資格

俄妹仲會鬧隊友 好痴線

想睇Goncharova西面，搽唇膏

Plak幾時先可以好似Sylla咁進步神速

fetisova goncharova startseva
voronkova進步左好多 其實成隊rus d一傳防守速度都進左
希望入到6強

個日見time out 佢拎潤唇膏出黎慢慢搽 呆左

Parubets都進步咗
starseva 其實一直都唔差
2010世錦賽已經證明咗自己
係俄佬痴鳩線早幾年一直用肥婆Pankova啫

西面天后

打波都要keep住個名模靚靚樣

咁靚老公都偷食

Pankovav好似話因為有關係?所以成日有得入
又矮又跑的慢變化又唔多

多得Parubets 佢地節奏先快左
佢出手算好快

加上防守真係好左 打防反都無問題
以前比人封一封就死哂
同埋今次打得差個陣唔會一氣沉哂 識打番上黎

條矮撚唔該同我死咗佢

以前有 goncharova 同kosheleva 兩個一傳黑洞
Pankova又拖慢速度

俄妹係有底蘊
搞返掂用人就

荷蘭加油送巴西一程

而家rus成隊走既方向係正確既 有一傳跟著打速度
不過其實都落後左好多年 以前打法真係太落後
雖然都好鍾意kosheleva 但隊波而家走既方向將來一定會無佢既位置

係，Pankova出生排球世家
老豆Pankov係現今俄妹女排教練
做運動員嗰陣都係做二傳
之後係卡寶助教
再之後做俄超冠軍球隊Zarechine Odintsova教頭
又帶過俄青女排
如果唔係因為老豆佢邊入到國家隊
不過佢老豆都算狠，大義滅親
今次冇帶佢嚟禍害俄妹

俄妹防守一傳真係好咗好多
之前真係要乜冇乜

以前傳統既高舉高打係因為有幾個頂級球星助陣
Gamova既絕對實力+Sokolova既全面 (進攻又強又多變化，一傳地面功夫仲可以養得起Gamova

依家各隊平均身高同攔網都高咗
主攻好講求全面性，特別係一傳

好似Kosheleva咁雖然進攻彈跳都好突出
但佢冇Gamova嗰種超霸氣既絕對實力
又冇Sokolova嚟養佢既一傳同地面
仲會拖慢俄妹進攻速度

係現金排球追求高快結合既潮流嚟講，佢真係愈嚟愈唔適合俄妹 ，而俄妹既轉型又真係適合事宜

巴西係咪已經冇機會入6強了？

要贏日本

唔係要睇埋今晚塞爾維亞放唔放水俾日本咩?

唔係要贏荷蘭3:1 ，3:0再贏日本先得咩？

冇左沙織bb居然仲有人睇日本
利申:轉左丁塞妹好耐，夠哂霸氣

Buijis同Carol同時係場上

日本危險了

Buijis俾自己條女攔死
仲要係match point

我當日本輸塞女，勝負場數一様，巴西贏日本就出線，巴西應該贏荷蘭啦

睇古賀，黑後

宮下遙仲有冇?

今次冇份

唔知今晚塞女會唔會放水日本

Btw，雖然我荷入咗6強
但應該人人都想對我荷
如果日本入唔到6強
我荷就係6強最大魚腩

我驚放左都照贏

你地邊度睇

意粉ｄ防守好到

嘩好精彩
俄妹

番工黨表示最想睇呢場..但睇唔到

我無睇錯呀嘛 俄妹先嬴一局？！

Buijs 全場 21扣4中

一日Buijs仲響橙軍
荷蘭永遠都會係巴西私家雞

兩邊今日守得好
來回球好多
但關鍵分俄妹無手軟
依兩場無goncharova好似仲順

俄妹今場又卡到位又dig到

俄妹加油

俄妹贏波對支那入6強最不利

俄羅斯贏係咪強国不利？

好似打得快咗，攻防都流暢咗

未必
ｄ分好緊
要睇下美中打成點
支那贏美國隨時美出局

冇錯，3:0 / 3:1 最好

如果強國今晚贏美帝
聽日贏俄妹
美帝聽日又贏意粉
咁就意粉out

一陣俄羅斯如果真係贏，又有人話放水啦

頂今晚好緊張

所以今晚美帝打支那好關鍵

強国呢兩場，我覺得最多贏到一場

班強國人冇腦㗎
Pool F冇邊組係穩入6強
意粉淨係理論上最大機會入咋

我都覺得
支那係美帝千年女僕
要贏美帝好難

俄妹依家都唔係任支那亂嚟

頂意粉一個timeout後反超前

所以美帝一定要贏支那
最唔想見到支那入6強
也文也舞

佢真係打親巴西個效率都係冇眼睇

意粉連拎8分..

頭先先讚完,....

點都要同我打5局波呀

starseva唔好有事呀

俄妹molamola
聽日支那只要贏俄妹3:0/3:1 就入6強

心已傷 俄妹仲有無機出線

聽日要贏支那3:0/3:1
同埋今晚支那唔可以係美帝身上攞分

hills屋企人都係現場

So far都幾順喎

咁我問題

in美帝we trust!

dl佢個app會順好多

用緊Macbook睇 電話太細

sigh...

CHN25:17USA

我iPhone, Macbook都好順

MacBook睇超清好疾

醜Hill真係用嚟對付支那

美帝攪咩
連續兩球都係波住個波跌落地

醜hill真係好醜

希望日本唔好輸太慘

成班個樣勁無奈

咪咁喇
佢其實講嘢好溫柔

換走dixon la
零作用

明明係反擊機會嚟

應該係醜Hill唔好咁快後退去準備進攻
而係去接返個波俾Lloyd set俾佢或者其他人打

Exactly!!!
換Adam喇

追返兩個ace波

醜hill應該係諗住打修正
Lloyd起完波但無人set

Lowe BB 好波

美國加油

set 3直接派Lowe喇

kk真on9
hill你識果斷換
dixon唔L換
零得分零欄網

Dixon真係唔知做過乜

美帝d後三又無哂

Larson好似都冇咩態

好慢...又拍唔到一齊跳

美帝通常用後三嚟度輪

好幾場都狀態嘛嘛了
以為打最得心應手既支那會有好狀態

今年玩多左
hill之前打過好多次
依家又無哂

美帝應該輸直落三 睇下日本好過

好幾個都無乜態
Larson進攻防守發發地夢
Dixon消失咗
頭先murphy又麻麻

美帝發球破壞唔到支那一傳

usa 攔網打到而家有無三分

都話左對支那55波
對意粉輸硬

Setter修正又比到好平 係咁打out

快啲換Dixon落嚟喇

日本執到一局

日本追平局數1:1

日本追返局

見人話2米打9中7

今場日本執到一分當贏

支國今日做乜攔網咁好

瘋狂逼larson打爛波打修正

咁高效率？咁咪係咁尻叫？

鬼咩，支那嗰邊一傳到位率咁高

打咗兩局半
美帝終於記得有Dixon要換

美帝今日一傳食咗屎

USA

比想像中贏得輕鬆

但如果美帝連輸 俄妹都無機？

已經可以想像到，強国生番會好興奮

今晚唔入貼吧了

美帝應該出唔到線

美帝快啲上20喇
輸都唔好輸得咁肉酸

塞爾維亞好似放放地水

美帝

佢地個樣好無心機

今日支那一傳好咗好多

只要俄妹輸支那3:0/3:1就得

龔翔宇好似開咗竅

其實美帝啲球員好老，睇左幾年都係嗰啲人

唔算放水，往績日本都贏過，而且應該日本有研究過塞爾維亞

美帝發球冇攻擊性

輸？

又係時候睇下架妹

有，但要俄妹贏支那3:0/3:1

好多失誤 一傳又唔到位 加上米夏係日本打左咁多年 佢d強攻基本上都守到

Serbia 放水比日本等巴西出唔到線？

塞收起幾個主力喎

右翼打得出其實輕鬆好多

米哈响日本打咗兩年聯賽，日本好熟佢

美帝如果聽日輸意粉3分
又要俄妹輸支那0:3/1:3 先出到線

頂美帝出唔到線
我仲可以捧邊隊

就算今場贏左 佢聽日對荷蘭都係要搏命打先首名 咁不如今場留下力

Serbia not ok? 佢值得拎一個世界冠軍 只要唔係意大利就ok其實

咁米哈都係主力卦？

外界覺得今屆意粉好大機會攞

咁中國會唔會放比rus等usa出唔到 如果usa首先0：3italy

收左兩個啫
無三不成幾

預美輸俾意
中國放水
美byebye

可能會放 比主力抖下啩

收起米哈，日本醒定啲啦

另外一個pool 荷蘭 德國...全面性真係唔夠呢個pool比

睇睇下日本對塞個畫面變咗訪問郎平做乜春

而家出硬線嘅有邊幾隊？
荷蘭 Serbia Italy China?

收起米哈對日本係壞事

荷蘭未肯定

我買飛去睇都係為美帝

serbia二傳歸隊
米哈復出

決賽同意粉打應該幾好睇

但衰左個保姆主攻傷L左
一傳有d危

所以支那咪話日本假籤
易打好多

咁美帝就拜拜了

痴線 架妹第19分個球靚撚到

出硬線好似係得意粉同塞隊

荷蘭，支那理論上都係出線

荷蘭同巴西里約奧運後跌watt跌得好勁

serbia無論男女排都鐘意放水

最衰係ITA VS USA 早打過 RUS VS CHN
支那有足夠條件放水俾俄妹

荷蘭無左robin差好遠

米哈真係放得好緊要

荷蘭個黑鬼又唔成大氣 睇下意大利果兩個 對比太大了

主力自由人Stam退役
Robin受傷冇嚟
古迪提去咗土耳其教
Pietersen又唔俾入隊
光頭佬垃圾

:

架妹執到兩局

貿易戰陰霾下 強國先贏一仗 最後或成......

橫掂塞爾維亞放水，不如放多局俾日本送巴西走啦

人哋淨係一年就進步神速
成功率仲高過Egonu

plak真係冇鬼用，得個大力

好似話贏到3:1就出線

俾強国入到六強真係好唔開心

果球修正
我諗無一個打排球既人會咁修

完全笑左 升降機咁

唔敢試貼吧

上

Serbia vs Japan

冇諗過美帝輸得咁肉酸
仲要分分鍾連6強都入唔到

唔知意粉聽日會唔會放水

一上就見到
从今晚起，我们正式摘掉恐美症的帽子

mihajlovic都換埋

不過戴番恐塞恐意嘅帽子

恐塞就唔會 恐意就其實一直都係
由2002開始到而家

今場日本已袋一分
巴西已經出局

依家真係得意粉收拾到佢哋

未出 日本要贏3:1先出

美帝聽日目標每局上15分

目標係攞到1分

應該唔會啦嘛 陣間對意大利咪死

多謝指正

冇心機睇日本 睇費達拿算數

塞爾維亞聽日點都要贏 先確保首名

未見過美帝要咁樣睇人面色做人

強国咁鍾意話其他人放水，夠膽聽日就全主力打俄羅斯

想巴西入六強

有冇人知點先買到俄妹波衫
除咗去俄羅斯

本來冇人預期巴西會輸德國，自己唔生性冇辦法

好難講 USA同ITA打先 中同RUS後打
如果ITA贏既 中點都係小組第2 所以有機會叫主力休息

bye bye 巴西

雖然自己都係日本fan 不過真係好假
塞爾維亞奧運做完中國依加再做巴西

朗平話會全力打

中田帥位已穩

又唔訪問中田

屌你老母垃圾塞爾維亞
打假波仆街死

3鋪23-25 有冇咁岩啊

共產國家

日本得分比贏埋荷蘭排第二

事在人為

日本未出線，巴西如果生性3:0贏日本就得，不過如今嘅巴西好似難少少

要三局25:15 有d難

所以係理論上

聽日睇唔睇日本對巴西好

個日聽到背景聲
現場訪問中田 電視台先捉助教訪問

Serbia 奧運個陣點做中國？

原來係咁，我見成日直播都係訪問助教

好似係搞到中國要對巴西

佢同荷蘭夾計跌到強國落第四 差d8強出局

睇緊意大利對俄羅斯 應該真係輸無剛查

但強國都輸曬比Netherlands同Serbia 唔係點都第四咩

聽日如果巴西三比零日本
都係巴西出線

巴西要3:0日本難d喎

3:0 好似都仲要計分

1. 如果塞爾維亞3:0荷蘭：
日本取巴西一局以上， 巴西出局
巴西贏日本3:0且局分接近，荷蘭出局
巴西贏日本3:0且局分差十分大，日本出局

2. 如果聽日荷蘭取一局以上：
日本取巴西一局以上，巴西出局
巴西贏日本3:0，不論局分，日本出局

可能塞爾維亞在下一盤很大的棋
最後可能想做低嘅其實係荷蘭
好複雜 有錯請指証

喺強國國度土壤裡面
可以出到一個咁出色而又可以掌實權嘅球隊領隊
係一個異數，甚或係一個奇蹟
單單睇班球員嘅精神面貌，同以前相比係天淵之別
以前就好似
孭住幾十斤包袱，雙目失神，猶豫不決，患得患失，綁手綁腳
而家就變成
輕鬆自在，眼神堅定，信心十足，戰意旺盛，享受比賽，完全唔驚輸波
呢啲通常都係班球員對領隊嘅戰術，訓練，安排，提示
從心底裡百份百完全信任，同真心相信係會贏
兼且加埋領隊對球員日常不斷灌輸／教育正確嘅比賽心態
先至可以見到呢種精神面貌

土耳其好似出哂正選？
但打到好似業餘隊咁

好似狀態起伏好大，之前VNL 打到好似強隊，如今人見人欺

差好遠

泰妹打後場打死哂

土耳其發球賣大包

美帝加油啊

做咩一傳今次會差咁遠

返工撚表示：希望美帝出線

醜hill

今場贏唔L到
連robinson一傳都水水地

咁大獲？強国名正言順練副選

對比VNL 美帝跌咗好多⋯

塞爾維亞連小組第一都唔要啦？

靠larson拎分
一傳唔到位, 俾副攻好少
醜hill無咩信心, 有兩個信打手, 點知out

感覺glass走咗之後 美帝夾快夾得麻麻

塞爾維亞打成咁，係咪話俾其他人聽，佢哋琴晚唔係放水？

美帝加油呀

lloyd 係一個好二傳
但唔啱打光速
佢同a米到依家都唔夾
vnl個時已經係, 但當時醜hill發圍, 加上hill後備出黎交到貨,抵銷左

塞係咪準備出局

LARSON呢批走曬可能又另一個風格

都下kk教唔教
好固執到
依家新個批主攻
佢都係重視一傳>扣殺能力

好想睇Larson a米拎奧金

美帝你同我加油

Kk在下一盤很大的棋

可以睇到二換三hancock出黎隊波真係順d
但kk永遠唔會俾hancock正選

又追和

美帝啊

Touch

老美

美帝加油，最後機會啦

老了

塞爾維亞現眼報

4主攻陣來了
醜hill做接應

一放鬆就番唔到轉頭

係咪出左主力?

Boskovic 冇出

係咪傷咗？

內心想3:0....

之前話佢傷左腹(好似?)
唔係係咪吹水

美帝唔好鬆

Hill

發覺得唔睇專心做野美帝就拉開
一睇就追淨一分

美帝依家係醜Hill打接應?

ＹＥＳ

攞埋去啊美帝

係咪只要有一個俄妹就byebye?

A米

要贏先有得講

拎一局先啦

拎返局，加油打5局

USA GoGoGoal

就算贏都要睇人面色

塞爾維亞打成咁係咪專登想避開支那

想問小組首名之後會有咩好處?

避開對面首名

唔會同另一組首名同組

咁而家日本輸3比0既話係邊個出線

美帝頂住呀

都係荷日塞

咁姐係巴點打都返屋企？

好似係要贏日本3:0，每局25:15

塞係咪保送日本? 利伸兩隊都中意

美帝mola

無了

似係
我係荷粉都唔覺荷蘭會贏到塞

好地地一局不失好難相信無啦啦打到咁 兩日都咁

係，荷蘭頂到盡只會同塞隊打得好緊
加上荷蘭攬網出名屎，唔會贏到喇

日本就更加冇可能喇
以前日本就成日贏塞隊，今時今日既日本點會贏到 咁強既塞爾維亞

同意 雖然收起bos 但其他人都好勁 打日本諗住穩陣 應該3局搞掂 睇完第一局覺得就係咁啦 點知比人cup 雖然都中意日本但真係難d贏咁 試諗下佢地打多米 我唔係好睇得透 其實尋日都叫正選陣容 到而家都仲係唔太接受到 本身淨係驚佢地打中國發瘟 而家中國又好似勇返 塞又咁頹 好驚又輸中國

我係日粉，原本賽前都係諗住六強不入，點會估到巴西搞到咁？

真心冇諗過巴西會無啦啦輸俾德國

支那每次對塞都會搵到對付既方法
就係瘋狂發球發俾Miha發到佢奔潰為止
一係攬網封死佢

塞隊一傳本身就廢
依家冇咗一翼
副攻又打唔出
得返Bos一個就會好難打

雖然聽落好似好簡單
但支那又真係幾乎次次都work

雖然唔知最後分組結果係點
但我覺得塞係想逼開支那

主要係巴西輸德國呢場唔爭氣
不過德國已經連贏巴西幾次

同我諗唔到美帝會輸支那一樣令人意外同失望

之前VNL已經輸過一次
德國好似唔多驚巴西

奧運後嘅巴西大不如前

睇唔透塞隊想點

貼吧話係避支那

都係要抽 係中就中架啦

日本你就醒醒定定，塞國幫到盡

第一次咁想支那贏
我都好想俄妹入

冇咗黑白無常之後真係好唔掂

始終唔覺得支那會咁好死肯放美帝入6強

日本d快攻唔算超快但巴西都唔係好守到

俄妹要連贏3局？唔好意思一直唔係好識睇個分點計

日本

日本出左線？ 1:0

已出線

係

痴線

3:0/3:1

石井同古賀都好fit

古賀....唔敢講
不過石井都仲算係穩定嘅

唔敢睇中俄
好緊張

古賀麻麻 石井叫做冇發din 反而係新鍋同荒木媽媽carry

可以睇多兩場日本比賽

明白
中國似唔想放

上nana

D強國人話美國教練裝緊支付寶

班網民屌到塞爾維亞仆街 佢點敢放

新鍋打巴西好似特別勁咁

再唔上冇乜機會

我寧願唔好俾機會

應該駁緊首名 避意大利

巴西冇晒霸氣

你睇吓nana做乜鳩 俾個調整球調到送埋分

nana

笑話黎

上島村好過啦 久美個腦係咪裝屎

又送一分

巴自由人又飛一傳

俄妹好似自己放棄咁

今局會唔會唔過15分？出線無望，度氣都洩埋

支那似係想俾俄妹入6強

顏妮封左好多分

Kosheleva喺邊？

Nana得分

每次睇到個波落到佢手都提心吊膽

有傷

未傷癒冇嚟

覺得最後支那會輸2:3
然後俄妹入6強

唔記得咗美帝今日冇分進帳
俄妹只要贏2分美帝就out

換走左朱婷

柏路比斯啲表情好得意

強国2:1俄羅斯

佢好真情流露個d 見佢失波d呆樣

不過私底下係眼鏡娘

俄妹啲閪面o咀表情真係好好睇

想美國呢round就out

diu....

日本可唔可以唔好又拖5局

顏妮攔網好勁

大契女

請問係咪支那3:1俄 美帝就出線？

點解唔上正選setter

係，出線在望

依家6強係邊幾隊 ?

班俄妹瘋狂反隊友白眼
俄妹太多失誤了

美帝要多謝強国啦

希望美帝入到6強生生性性

荷塞日 意支 俄/美

美帝線已出

真心唔明 佢地係咪以為自己輸左兩局就無得出 正選setter又唔出 第三局又打成咁

美帝6強加油呀

有得繼續睇美帝

希望美帝六強可以打好啲

俄妹自己放棄

係...第二局咁都執唔到雞...
同埋今局打唔到快
一傳死哂...
咁重要既比賽打成咁

話說長岡出返黎之後都冇見過野本梨佳

因為野本係為長岡卡位

日本係咪打算輸波出線

美帝執返身彩

我都知, 久光都係咁
但係之前都幾多正選, 而家連影都冇
覺得有D諷刺姐

兩個都接唔到一傳 反正唔會一齊出
亞運帶晒兩個去 不過日本一傳太恐怖
加上冇咩用 所以今次帶返內瀨戶去接波

黑後一臉輕鬆, 好chill

專登走線避中國？ 佢依加同中國一樣排第二 好似咁唔會抽埋一齊

肉肉

我諗係體力問題掛? 見佢地救波好似慢左

其實佢一傳好似仲好過小幡 搵佢打發防可能仲好

係，兩個第二要避開

鬼咩 第三局以為贏硬又出後備去玩
九尾成撚日都搞d咁嘅野出黎

依加咁排法 如果抽到同荷蘭同美帝一組 日本有機入頭四

唔係兩個小組第一分開一隊一組
之後二、三抽籤睇下去邊組？

九尾心計

跟手有班生蕃又會話做簽

唔係太清楚，有情報係咁講

睇彈幕
日本challenge ball in/out
支那又話人p圖

邊p到咁多球 巴西輸自爆

痴撚線

應該2同3都係分開抽 唔會抽埋一齊

原本可以3:0，搞到隨時2:3輸，不過入到六強就算啦

Nana欄網

應該係專登既

痴Q線

應該係得第一局係真正實力表現

恭喜巴西, 可以返巴西了

打完，星期日先有得再睇

贏咗都唔會開心既比賽

加比

第二局係巴西自爆

幾時抽

一陣隨時意中塞一組

係就正 支那準備返歸

應該聽日，雖然一定會俾人話做簽，但如果真係中意塞，咁就好笑啦

未必
塞傷左個保母一傳
顏妮依兩場欄網on fire
同埋支那大戰成日有buff

保母主攻

狼平帶隊好少會係同一賽事輸兩次俾對手

想睇Egonu vs Boskovic
抽中呢組另一隊做炮灰

貼支那吧話10點抽

聽朝？

一陣十點

好快

企鵝有直播抽籤

Five YouTube channel 直播抽簽

Fivb

踢拖

咁樣抽幾難做假

意中塞

意塞一組

G組: 意大利、塞爾維亞、日本
H組: 荷蘭、美國、中國

支那甩難

日本有難

個劇本點解係咁

唔知美國出唔出到線
依家佢打咩都覺得會輸

支那真係死好命，躺著入4強

反正可以塞住班生蕃把口，而且中田一早以前六為目標，目的已達，輸兩場交學費啦

我最鍾意嗰兩隊都係晒支那嗰組

最近覺得排球好多野都話唔埋

係支那人先被害妄想症上身乜都話人做假

係，真係變幻莫測

荷讓路啦
美個個都3張
最後一屆了

依家呢隊荷蘭橙我都唔睇好
不過佢哋次次打親支那都好搏
係次次都輸個馬鼻

美會唔會好似俄妹咁最後冧莊

班內地網民屌？有咩好屌？

A米 Larson

咪係，支那先係打假波既鼻祖

睇老美回春

D人搵返02年黃金一代打假波d野出黎 笑到我pk

倫敦奧運都打假波喇

敦奧咩事

假到輸日本？

希望美帝贏到一局

希望美國打番好啲

希望美帝翻返嚟

Hill 搭 Larson

出adams

奧運陣容
係無咗glass 同L

見到adams開波個心就好驚

真係無咩

有touch la應該

好問題，不過算數啦

支那又會話有黑哨

點解同樣係addias 出品 美帝啲衫靚咁多

Addias 整估某国

A米同Lloyd 終於夾到好咗

Keep 住咁打就得啦，美國

加油呀美國

美帝keep住啊

A米靚守

今年第一次睇電視直播 無雷sir 好唔慣

係tvb先鍾意搵雷蛇

奇妙定有線？

奇妙

Murphy

[排球］2018世界女排錦標賽 (2)

講嘢廢 但搞笑